碧貴園 不設目標價集氣區

Ching 大賺未

上上上上上上

你個名 唔落住得唔得啊

通常開得呢d post都...

知道止賺係重要但係到呢種關頭就唔會想放

高追區

前頂前安全

17蚊阻力都幾大

發債位

睇大環境，我驚今日美股岀事姐

衝破之可能？

留意返19年一月 可換股係廿蚊樓上，短線睇市況啦，市差咩股都死

700業績，個市應該有得升下

一陣同你講今年加五次息， 神仙都救唔到

經濟好加息，佢詰唔加息你仲驚

gogogo

衝呀

戇撚鳩 又跌

加息只係對銀行有好處，其他股隊死 你邊有運行

成個市回，跟美股，琴晚又係咁回法

17蚊入左手 仲以為佢破到阻力

逆市強勢股

有冇人今日走左